部裝甲車根本就係想直衝人群

部裝甲車根本就係想直衝人群開到勁快, 睇真D係有野卡一卡先行慢左

［理大要人]唔好FF有美軍 美國牧師唔響理大